聽到話立法會流咗會， 好波

聽到話立法會流咗會， 好波

本身開會傾咩？

保皇黨想趁DQ 咗人 改議事規則

蘋果即時

建制派佔57%議席的立法會，今早開會僅1小時，即因法定人數不足（不足50%）而流會。

成班廢中, 天氣凍少少就個個射波,
定係去晒炒股, 唔駛返垃圾會

保皇黨 ＋政府 想趁DQ 咗人 改議事規則

保皇黨好波

眾聞 黃宏發：議事規則一條都唔使改 建制派應大方啲！